毒撚特別容易鐘意人

當遇到個幾好既對象
人地對你好少少就會錯意
其實人地對個個都係咁

係咪得我係咁

錯 因為你係傻閪

難道只有我是傻閪嗎ching

對唔住 講漏咗自己

死心啦你
我寧願做尼姑都唔想同你一齊

最多比你揀做1定0

真係…

之前有睇你個post....

邊個

唔提你啲傷心事啦..

aggee

i am not alone

係，個個都係咁
因為未拍過拖所以個個都以為拍拖好撚開心好有憧景好想拍好容易就鍾意人

一有想拍拖呢個心態就仆街

係

停一停諗一諗
拍左拖你可能會失去自由，你而家最鍾意做既野有可能會因為條女唔like 而無得再做
拍左拖你要學識讓步，生活入面開始唔係得你自己要識點從唔同角度諗佢感受，可能唔可以再樣樣都因為自己鍾意點就去做
拍左拖你要開始主動要識溝通，呢個大概所有A0 毒撚既弱項
落力追之前要深入d 了解個女仔，好多時你睇到既都係極表面，記住一個正常既人係好難會對陌生人差
最最重要係唔好暗戀，你會後悔

明戀嚇走人仲後悔

老實講自己鍾意既人唔鍾意自己就一定唔會好受架喇
但你係咪有試過晒明戀暗戀先

唔敢明戀 朋友都冇得做

鍾意得你都唔係想做朋友啦咪扮
努力過得唔到唔係問題
最慘係暗戀果陣個女仔連你有努力過都唔知 唔想付出又想得米